我老豆前排大讚完贏國支那寶幾方便，轉個頭就屌柒轉數快整黎無謂

日日吹奏支那幾先進，連街邊乞衣都有個qr code收錢。當香港出左轉數快就話無撚用，淨係用黎收下婆乸數，邊有人出街連一百幾十散紙都無。世界上的確有人天生係踩港撚。